手攪傳說之呂以村奮鬥錄

呂以村先生既才能遠超肯德基伯伯

肯德基伯伯淨係識整雞

呂以村先生才華洋溢識整手攪面，村村住家窩面，過山雞，滷大腸，十三會

求其一種都獨當一面

相比肯德基淨係識整雞

而呂以村先生38歲就創立大家食

肯德基呢？

六七十歲先周街搵人比錢佢開舖